msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: StreamSparkAI\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-09 20:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-09 20:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# Basic model field labels
msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Original File"
msgstr "原始文件"

msgid "Upload Date"
msgstr "上传日期"

msgid "Processed AAC File"
msgstr "处理后的AAC文件"

msgid "Processing Date"
msgstr "处理日期"

msgid "Processing Status"
msgstr "处理状态"

msgid "Transcription Status"
msgstr "转录状态"

msgid "Transcription Start Date"
msgstr "转录开始日期"

msgid "Transcription End Date"
msgstr "转录结束日期"

msgid "Raw Transcription"
msgstr "原始转录内容"

msgid "Formatted Transcription"
msgstr "格式化转录内容"

# Summary related fields
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Summary Type"
msgstr "摘要类型"

msgid "Summary Date"
msgstr "摘要日期"

msgid "Has Summary"
msgstr "有摘要"

# Status options
msgid "Not Started"
msgstr "尚未开始"

msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

# Admin fieldset labels
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Processing Information"
msgstr "处理信息"

msgid "Transcription Information"
msgstr "转录信息"

msgid "Summary Information"
msgstr "摘要信息"

# Model names
msgid "Audio Media"
msgstr "音频媒体"

# Admin action names
msgid "Convert selected files to AAC format"
msgstr "将所选文件转换为AAC格式"

msgid "Transcribe selected files"
msgstr "转录所选文件"

msgid "Convert and transcribe selected files"
msgstr "转换并转录所选文件"

msgid "Generate general summary"
msgstr "生成一般摘要"

msgid "Extract key points"
msgstr "提取关键点"

msgid "Generate meeting minutes"
msgstr "生成会议纪要"

msgid "Generate detailed summary"
msgstr "生成详细摘要"

# LLM related translations
msgid "LLM Model"
msgstr "LLM 模型"

msgid "Available Models"
msgstr "可用模型"

msgid "Selected LLM Model"
msgstr "已选 LLM 模型"

msgid "LLM Provider"
msgstr "LLM 提供商"

msgid "Raw LLM Response"
msgstr "原始 LLM 响应"

# Summary snapshot related translations
msgid "Summary Content"
msgstr "摘要内容"

msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

msgid "Summary Snapshot"
msgstr "摘要快照"

msgid "Summary Snapshots"
msgstr "摘要快照"

# Admin interface sections
msgid "Technical Details"
msgstr "技术细节"

# UI elements
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有权利。"

msgid "Audio Media List"
msgstr "音频媒体列表"

msgid "Audio Media Files"
msgstr "音频媒体文件"

msgid "Summarized"
msgstr "已摘要"

msgid "No processed audio files found."
msgstr "未找到已处理的音频文件。"

msgid "Media Details"
msgstr "媒体详情"

msgid "Audio Player"
msgstr "音频播放器"

msgid "Your browser does not support the audio element."
msgstr "您的浏览器不支持音频元素。"

msgid "Transcription"
msgstr "转录"

msgid "Toggle Visibility"
msgstr "切换可见性"

msgid "Audio File"
msgstr "音频文件"

msgid "Summary Details"
msgstr "摘要详情"

msgid "Back to Audio Media"
msgstr "返回音频媒体"

# Plural forms
msgid "%(counter)d summary version"
msgid_plural "%(counter)d summary versions"
msgstr[0] "%(counter)d 个摘要版本"

# Messages with variables
msgid "Latest Summary (%(summary_type)s)"
msgstr "最新摘要 (%(summary_type)s)"

msgid "Generated on %(date)s"
msgstr "生成于 %(date)s"

msgid "Summary History (%(count)s)"
msgstr "摘要历史 (%(count)s)"

msgid "%(type)s Summary"
msgstr "%(type)s 摘要"

msgid "Model: %(model)s"
msgstr "模型：%(model)s"

msgid "Generated: %(date)s"
msgstr "生成：%(date)s"

msgid "Summary: %(type)s - %(title)s - StreamSparkAI"
msgstr "摘要：%(type)s - %(title)s - StreamSparkAI"
